# kluatr-prototip-1
Ядро проектов kluatr

в качестве сборщика используется ant
~~~~
apt install ant
~~~~

для него может потребоваться пакет oopenjdk-8-jdk
~~~~ 
apt install openjdk-8-jdk
~~~~
билд выполняется командой:
~~~~ 
ant
~~~~
(по умолчанию подхватится конфиг файл build.xml)